一齊散，黑警仲驚！

Be water my friend.
Know when and where to inject